周融：幫港出聲facebook用戶群僅次100毛

早前獲人大委員長張德江接見的「幫港出聲」召集人周融，在《紫荊雜誌》撰文，吹噓「幫港出聲」的facebook專頁人數不是很多，「但根據面書2016年11月專頁其中一周的互動情況的公開數據，幫港出聲面書專頁的用戶群，在香港政治性網媒中佔到第三位。第一是《蘋果日報》，第二是《100毛》，第三就是幫港出聲，第四第五第六分別是港人講地、HKG報和時聞香港」。

當年周融牽頭發起反佔中簽名運動，就聲稱有180多萬人支持，但被揭不仔細檢查簽名人士身份，當中「水份」甚多。周融今次在文中沒有具體列出有關數據，但就以此下結論指「整體來看，網路媒體的佔有率是反對派六建制派四」。他稱2013年前，網路媒體的佔有率差不多是反對派全取，「按照前後這個比例對比，建制派網上發聲有很大進步」。

他又讚自己的「HKG報」fb和「幫港出聲」fb互相輝映，「在網絡方面，建制派應該多一點強一點，多多益善」。

2016年12月30日下午1時30分各fb專頁真實數據：
《蘋果日報》粉絲總人數1,912,527共2,009,276個讚好 / 本周新的讚好4,603(跌8.1%)
《100毛》粉絲總人數1,016,492共1,040,919個讚好 / 本周新的讚好2,455(升6.4%)
「港人講地」粉絲總人數274,666共294,679個讚好 / 本周新的讚好765(升1.2%)
「時聞香港」粉絲總人數196,047共214,221個讚好 / 本周新的讚好366(升5.5%)
「幫港出聲」粉絲總人數141,992共154,829個讚好 / 本周新的讚好377(跌33.4%)
「HKG報」粉絲總人數70,390共72,898個讚好 / 本周新的讚好411(跌9.9%)

讀到大學未呀

一陣中七仔又嬲嬲豬

蚛蝈人用微信啦用咩Facebook呀

佢個樣好似講緊：吹吖，吹大啲吖

乜唔係wfc咩

好多南美人like

第二同第三差咁撚遠

加埋都唔夠100毛多

白宮發言人

立場新聞都好多人轉貼

使咁多錢都係得咁少

上淘寶買Likes啦On9仔周融
唔係要人教下話？

人多又點 ?

好撚好笑啊

買like有幾難